警務人員已經成為小朋友嘅歌頌人物了

是咁的 我個friend個老豆深藍嚟
成日洗佢個孫腦
話差佬好正義 示威者出嚟搞事 係壞人
又買埋d差佬衫俾佢cosplay

早兩日 個小朋友搭緊的士果陣
突然間話：媽咪 我第日要做差人
我唱首差人歌你聽 我同學仔教我唱的

啊啊啊啊 死黑警
又唔做嘢 又唔讀書

笑到仆街

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

唔撚信

童謠

要童謠就唔好咁粗俗

笑左

有班警察 毅進仔
人又廢 又要威

真•笑咗

前日有個細佬仔睇落似5,6歲係樓下公園玩,
玩到一半唱願榮光歸香港

佢3歲讀緊幼稚園

Push

我4歲姪仔都識十點大嗌

後生可畏呀

推

真係架, 我做補習, 小學4年班識唱, 日日話要打死黑警

呢首歌原來已經2.4M view

朋友兩個仔5歲同4歲，我朋友日日拎住lego教佢哋起road block 打狗
呢班小朋友大個咗真係不得了，第時香港有咩事就靠佢哋

有個細路K1係到哼榮光
佢話爸爸教 係示威者既歌

你叫啲mon post狗點算，滿心歡喜咁入黎點知

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑